【詹詹VS侵侵】唐 文 龍 扮 可 愛 電 話 照 面 消 毒 串 爆 侵 侵

金勝條仆街仔五十歲人喺處扮可愛
用電話電筒照面串爆侵侵光消毒言論

好可愛呀 好想啜落去

如夢初醒, 都係飲消毒酒精算啦

好得意嘅靚叔叔呀

最後詹詹都知白痴冇飲到杯嘢 好在男神醒覺

以前好地地
而家條眉真係唔係個個頂得順

條友真係gay?
有次見佢同另一個男人睇戲
好似咁多年都冇女友

見到啲廢老就唔想幫佢賺rate

條友拍開抖音

咁侵侵真係扺串

唐文龍早前被影到與男友人逛街買餸，被指「HeHe」。他昨日（八月五日）到ViuTV錄影靈異節目時，自言很喜歡女人，笑謂與對方認識多年，又指當日只是教對方煮餸，想不到連男友人都可以傳緋聞。

唐文龍笑言，就連遠在美國的爸爸知道後都有問他，但就沒有擔心他的性向。唐文龍說以前在美國讀書時都被男仔喜歡過，但他強調只喜歡女仔，試過為追求一個住在波士頓的女仔而走堂，但二人的戀情只維持很短時間。他又說現在已經有心儀對象，但就不肯透露對方身份。

被影到與男友人逛街買餸，又被指「HeHe」，唐文龍急於否認，指自己已有心儀對象。

唐文龍指遠在美國的爸爸都有問及此事，不過就沒有擔心他的性向。

老啦

佢條眉係柒到on9

條友個身型好撚7，有肌肉但係頭大身細，膊又窄

佢唔蒸口罩？

佢而家條女係周永恆條舊菜